明日仲有需要著黑衫嗎？

我覺得已經冇咁嘅必要，因為去行街，唔洗俾狗凶。

大家討論下。

垃圾post

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

rubbish post

On9,幼稚園Grad?

岩呀 你著螢光綠吖

大個仔自己決定啦，除非你打算著住件特權斬人tee